
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основнуюветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 25. Массивы, методы массивов. Object.keys, values, entries. Map, Set

### Задача

Подключить на страницу отдельный файл `homework25.js`, в котором выполнены указанные ниже упражнения по теме данного занятия. Все упражнения выполняются в одном файле, но должны бытьотделены друг от друга с помощью комментария, например:


```js
// Упражнение 1 
let a = 2;
let b = 3;
let result = a + b;
console.log(result);

// Упражнение 2
// ...
```

### Список упражнений 

1. Напишите функцию getSumm(arr), которая принимает любой массив и возвращает сумму чисел в этом массиве. Обратите внимание, что в качестве элементов массива могут приходить не только числа и такие элементы необходимо пропускать.
Пример правильной работы функции:
 
```js
let arr1 = [1, 2, 10, 5];
alert(getSumm(arr1)); // 18
let arr2 = ["a", {}, 3, 3, -2];
alert(getSumm(arr2)); // 4
```
2. Реализуйте упрощенную корзину в интернет-магазине. Представим, что мы храним в корзине идентификаторы товаров, которые пользователь добавил в корзину и нам нужно реализовать две функции: добавить в корзину и удалить из корзины. Причём в корзину нельзя добавить два одинаковых товара.

```js
// В корзине один товар
let cart = [4884];
// Добавили товар
addToCart(3456);
console.log(cart); // [4884, 3456]

// Повторно добавили товар
addToCart(3456);
console.log(cart); // [4884, 3456]
// Удалили товар
removeFromCart(4884);
console.log(cart); // [3456]
```

### Критерии приёмки 

- Скрипт подключён на страницу в виде отдельного JavaScript-файла;
- В скрипте используется строгий режим;
- Внутри скрипта корректно выполнены все перечисленные упражнения.

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-25`
